Let nooit op het seizoen; denk je niet dat het misschien een is goed als je meteen een boot bij de trappen van de tempel zou houden, en hadden de gewoonte om de rivier op en af ​​te roeien?
Daar val je in gewoonte, en wie merkt dat dan op?
Doe het twintig of vijftig keer, en er is niets bijzonders aan te doen als je de eenentwintigste of eenenvijftigste.” Ik vond deze regeling leuk en Provis was er heel opgetogen over.
We hebben afgesproken dat het in uitvoering moet worden gebracht, en dat voorschrift nooit zou mogen herken ons als we onder de brug kwamen en langs Mill Pond Bank roeiden.
Maar... we waren het erover eens dat hij de blinden in dat deel van de zijne naar beneden moest halen raam dat op het oosten gaf, telkens wanneer hij ons zag en alles goed was.
